小妹決定今個中秋去尖東free hug ！

有無人想join?
不分國籍種族

圖定老母

話咁快有兩個正評g持

留tg free sp

不了 月入低過7萬唔好搵我

我7個月出一次糧有7萬

Free fuck?

巴打你咁funny 到時比你hug多5秒

我一晚都有幾十億

見過樓豬，好大波

free hug = 0.1秒 1萬 * 7 = 7 萬？

小妹數學u

怕醜

有冇free fuck?

可唔可以hug我細佬

好灰
而家出黎hug 得唔得

群p不了

哈哈～好 路過搵你

尖東有咩玩 ？